1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.

setTimeout (func, timeout) виконує один раз передану їй функцію func з вказаною в мілісекундах затримкою timeout, а setInterval (func, interval) повторює виконання функції func через вказаний інтервал interval.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Якщо передати в setTimeout нульову затримку, функція, яку передано в setTimeout буде поставлена в чергу на виконання якнайшвидше. Але при цьому не гарантується миттєве виконання функції, тому що спочатку виконується основний код, а лише потім функції з черги.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Функція, яка передана в setInterval, залишається в пам'яті, поки не буде викликана функція clearInterval. Більше того, в пам'яті будуть залишатися зовнішні змінні, які використовуються в цій функції, навіть якщо ці змінні більше ніде не потрібні. Щоб звільнити цю пам'ять потрібно викликати clearInterval у випадку, коли цей цикл setInterval більше не потрібен.
